各大Asso舉辦網上考試一事 其實對我地呢啲喺Asso成績好嘅學生非常唔公平

請大家請email比各大專院校，格式如下

敬啟者：

對於部份科目將實行網上考試，本人對此安排深感擔憂及遺憾。

有鑒於近日社會不穩，本人明白校方相關安排。然而，網上考試不設有規則限制，有部份學生或會請求支援，如聘請私人導師、相約同儕、或畢業師兄。可見相關考試模式未能如實反映學生對於相關學科的能力，甚至會高估部份「請槍」學生。對於誠實應考的學生實為不公，令學院評核公信力降低，間接影響學生的升學。

此外，校方並沒有更改考試日期。由於最後三個星期的課堂並不是面對面授課，學習成效有代商榷。本人懇請校方深思熟慮，建議仿照其他學院順延考試，直至社會情況穩定。屆時再按正常程序於校舍舉行考試。

你嘅學院xxxx學生XXX
2019年11月19日

你自己決定sd唔sd 比學校

正常考試mode：
勤力嘅學生：9x分
懶&廢嘅學生：6x分

Online考試mode：
勤力嘅學生：100分
識人&請槍嘅廢學生：100分

自己諗

話唔想online exam 個啲一定係死毒撚平時ff自己可以exam屈機 因為知轉做online exam到時自己單機會唔著數

人命關天
仲比較緊自己考試蝕唔蝕底

哩啲時勢我只想用最簡單最快嘅方法搞掂晒啲exam理撚得佢幾分

你句野咁熟口熟面嘅

考試勤力既學生 9x hea學生6x
大家齊齊有tips 分數差唔多

但本身係有班人不會高分得去邊
依家佢地請槍 咪高返分上黎
對高分果班人唔公平

樓豬死能左去算拉😂👍🏻

可以delay學期㗎 塞路塞左兩個星期 咁咪delay兩個星期教學同考試 最多咪縮短個sem break

你假定人地請槍 你班高分撚真係小人之心到呢

就算著唔著數本身都對守規矩嘅學生唔公平 如果有啲學生請槍or圍爐 咁佢地嘅分就高左

既然仲保留coursework

大家網上考試即使同分 你地最後都贏啦
仲未計戈地網上考試未必高分過你地

自己驚網上考試收皮就講啦 走去賴人請槍

樓上反對同鬧我果班可能本身就係諗住靠onlone 出cheat嘅mk

樓豬cgpa 幾多？

上撚左岸啦 7頭

駁唔到就屈人MK

如果現場集團式出cheat，人又多又捉唔到。

樓主係咪打算要求取消考試，以確保公平？

你真係搞笑 嬲到連續覆我兩次
首先 我識人做槍手 佢話依家有Asso界三大嘅學生預約佢幫手做果份網上考試 賴人請槍？因為你就係請槍果啲學生掛？

其次、網上考試難度肯定提升，我地都未必高分嘅情況下，人地槍手做得好過我地嘅時候，對我地公平咩

點解要質疑/歧視人地？
你因為d乜嘢去懷疑人地

直接做多份essay 當考試囉咁樣公平喇掛

駁左啦 自己睇 講嘢成個mk咁

你個假設好鳩喎 各大CC本身就係現場考試㗎啦

依個真

洗唔洗我貼hku學生證證明你睇我讀hku ah 7頭 asso仔

下下你識你識 你不如比證據唔好9up la

我係同一大班fd出cheat係咪得罪你呀毒撚

想怪大家抗爭？

G chi

Asso不嬲唔公平，DSE 考生競爭咁大

做咩一講取消網上考試就咁激動姐人地都係心平氣和同我討論利弊 有唔同意見咪一齊討論囉

得你一個喺度爆曬粗鬧人 好明顯你就係既得利益者啦

都係唔公平佢地可以請槍 隨時做得好過我地

但邊個可以肯定過多兩個星期唔再塞 或者唔再有其他事件導致（再次）停課？

世界末日當前仲掛住考試
你話你番工都話姐
你不如死能左佢算啦

我讀緊U 點解會既得利益
唔好下下小人之心啦 asso仔

你都可以請

asso低分得去邊poly啲engine同science hd就話啫，個個拎哂tips傻嘅都過3爆4啦

你咁勁做咩仲讀asso，90分喎

圖啊 7頭
吹到我既得利益者

講少少粗口大驚小怪 你味撚上討論區啦

真 取消所有asso後門就最公平

總之各位Asso嘅同學你地自己諗啦 我唔覆呢個post啦
自己諗吓網上考試係咪公平 你努力守規矩自己做有9x分 人地請槍手請師兄幫手做又係九十幾同你同分

自己諗啦

大家都高分有咩問題

毒撚就係唔中意人地同佢高分
曲高和寡你識條春咩

屌你老母直撚接cancel晒啲野佢啦 仲係到exam

拉curve
高分只有少少人
睇邊個-6

咁不如取消做essay 嘅系統啦，係你心目中佢哋全撚部都係請槍㗎啦。直接homework都取消埋佢，考試佔100%，好冇。

老老77 佢地coursework 都高分人好多啦
夠贏啦

成班mk喺度激動因為佢地就係本身諗住請槍手或者幾個frd圍爐果班人呀嘛 我依家提出來咪破壞左佢地嘅計劃
咪喺度嬲嬲豬囉

你都on9咁不如以後取消哂所有assignment好唔好啦asso仔 asso課程咁撚易唔請槍都滿分架啦

咁你退學囉又要屌又要讀

成班mk冇腦嘅 思考能力都冇

唔夠講就自己9up話人MK 請槍
笑撚死我

係你個低學歷柒頭係度激動咋wo

一有人提相反意見就成個細路仔咁剩係識話人Mk

我諗唔係個個都請槍嘅
大家都知道是非對錯黑白，唔會埋沒良心
另外冇咁多槍手，同埋唔使$咩

Asso仔真係on99㗎喎

點都會整到得5%人最高分

條asso仔好好笑讀asso仲以為自己天之驕子

所以要讀Asso

最後咪又係佢地高分
不過重點未必係佢 佢先嬲嬲豬姐

大哥 全世界一齊online test
份野難做 全世界都覺難做啦
槍手仲講到係ASSO 三大 呢班人實力係點心照
你話槍手係牛劍PHD就話姐

咪搞咁多野啦
我畀咗錢請槍啦

Asso的確係喎
我地好快升上三大神科

全世界轉pass or fail 算啦

如果香港真係收皮 你cgpa 幾好都好都係冇前途

出面每日咁多人被自殺 被拉
到哩個時候都重要講考試公平
哩個世界幾時有公平過
樓豬讀Asso讀到成個小學雞咁

讀萬卷書 不如行萬里路
樓豬讀壞書

岩
呢幾年不斷有人hkuspace hkcc入番hku cu law medic

樓豬呢啲書包裝豬餿

其實呢個時勢真係會有心處理學業咩
識好多人諗住求求其其做l佢算
樓主仲有心情做 完全不受外界影響 都一樣可以拎高分爆gpa嫁wor

同埋佢哋請槍又如何？冇錯佢哋係高分，但佢哋有冇咩學習上嘅得著？佢哋宜家就話請到，出到去社會又請到？

是但啦asso都係派grade嘅啫

係咪玩野阿 果頭話cancel晒 呢頭話要考試 想殺一個措手不及？

如果樓主係高分嗰type，咁抵你死，香港重要啲定啲數字重要啲

國難當前

後門狗都仲咁大聲

笑死 我依家唔洗溫書有高分 爽

一世Asshole仔

你地讀十幾年書先入到
我地讀兩年就得

你地咪鬧囉 成班mk
好明顯就係我破壞左你地嘅計劃
或者驚我搞到你地冇生意下話

拿依家正負皮其實就5:5 證明好多人都覺得online考試有問題

大家覺得有問題就send返封email出去比你地學院啦

轉pass fail囉
HKU想咁做 一大啊 最合理啦

拎正負皮打飛機....

如果咁都比你入番hku cu 香港未來真係玩撚完

樓主嬲嬲豬

就憑你？！
你個post一出
大班囡囡揾我請槍

笑死 有不同意見就被佢地咁鬧喎
同果個有唔同意見就被燒嘅阿伯有咩分別

靠呢班連登仔以後治港真係玩完

唔公平都好 聽日都要出

本身我覺得樓主係有道理的，但你啲回覆真係極差
郁啲就屈人mk/既得利益者/出cheat撚
憑你asso仔 都咁自大

求學不是求分數呀on9仔，唔通高分既Asso仔畢業會發大達，幫手搞好個香港先啦

此po已完

證實樓主係弱智 平時冇乜人理佢
上黎搏屌想比人留意下

考試請槍 見到話essay又請槍
到時你溝女 人地又請槍 你搵工 人地又請槍
繼續生活係呢種健康思維中啦樓主 唔好醒

大學都就快比人拆撚埋
仲計呢d嘢
爆4都無用

今次依張靚d

講到毒撚唔會咁咁

利申: 一早讀完U做左幾年野

Master都就讀完

勁就唔係讀asso啦
香港咁既環境 仲掛住讀書
利申: 讀緊master 都係諗住是L但

人哋做大事不拘小節，佢就攬住嗰幾粒gpa數喺床度典嚟典去

我建議我讓我username比樓主

佢呢個po 9up功力我覺得好強勁

咪係
咁小事
出到社會點做野呀

樓主出post嗰陣以為自己實好多人撐
點知俾人圍屌即刻話唔再覆 縮返入老母個西
到到有一個人出嚟撐你又仆都仆唔切出嚟柒 繼續死雞撐飯蓋asso仔情商真係低

後門仔

如果呢個post啲「mk」集體post學生證 樓主可能會心臟病發

Asso 仔諗野真係特別戇鳩
拉

收到風樓主係假膠
特登開post搏屌

你如果知我邊個 你一定唔夠膽串我.jpg

都唔知係asso on9定你特別on9
你咪夠一有唔同意見就屈人mk出cheat
人地話自己係大學生
仲話埋人做開請槍生意

有料會驚閪一個sem讓賽咩
樓豬無料扮4條

Arm

Ching邊間cc

其實讓一個exam
仲要未必係讓 槍手係asso界三大既師兄姐

師兄姐實記得asso內容啦
實會online exam幫你拎滿分啦

樓主應該懷疑我地各自請槍串佢

對佢黎講好唔公平

點會唔公平？請槍都要錢，有cost, 人哋用錢換分，你就時間換分，等價交換啫

其實咁多人插樓主係因為佢自l私 唔關請唔請槍事
國難面前仲可以為學業問題嗌餐死
如果佢既同學係前線或出去發夢
其實都唔會有心情做exam
試諗下佢地俾樓主插請槍/出cheat會有咩感受

係一個本身已經唔公平嘅制度講公平？

不嬲大多數人同意嘅嘢先叫公平
民主一樣 樓主唔撚識嘅就收皮啦
只顧自己一小撮人嘅利益 醜唔醜

槍手係asso三大師兄姐

佢地實記得asso內容
佢地實幫到考生拎滿分啦

....

收皮啦屌你老母死毒撚 現實無frd驚比人圍爐高分過你？假定晒人地請槍咁，就算請槍關你撚事咩，自己無事無朋友怪社會

你個思想都幾自私 2+社會出左問題大家一齊面對緊仲係到諗自己
同掛住有冇演唱會睇個d人有咩分別

柒頭皮柒左就番你老母個西啦死毒撚

食屎啦樓主扮毒撚屈9我地地

樓豬唔提都唔知可以請槍

讀ASSO咪又係一班垃圾後門狗 唔使分得咁細
你9X分同6X分咪一樣樣

咪又係後門狗 呢個時勢仲關心成績 大把大學生比人告暴動啦 唔係改個user name 就要支持你架
咁柒叻唔使讀Asso啦
😂😂😂
利申：Mk

香港咁嘅時勢仲有心溫書考試咩
你唔滿意咪寫信上去學校屌囉
你係到問都冇意思
大家唔會俾到你想要嘅答案你

佢一定入唔番放心睇死佢現實係死毒撚

呢個時勢仲諗住分數on9

明樓主可能讀asso 緊張學業
依家咁嘅時勢要返去學院考試都有難度
讀好書做好自己就夠，gpa 分數呢d控制吾到嘅野交給個天決定
利申:吾分割 吾譴責

阿樓豬 本身就屌你都廢事既
但係個世界從來都唔公平架喎
你要唔要由出世家境好既人多啲資源可以讀得叻過人開始賴
或者人一出世有啲人智商高啲 有啲人無咁高開始賴？

有水準既人，根本唔會怕呢d。讓佢一個sem都照贏啦

上左熱門 不推

垃圾樓主小人之心
先未講依家香港咩局勢

人地同樣高分影唔影響到你入番U?
大家都同路人 屌你老母你小人之心到咁

吾你老母

asso仔樓主俾人屌到潛左水
持不同意見=mk仔

去台灣做難民學生啦

就算係平時寫essay都有人會請槍架啦
如果你有料嘅都可以寫得好姐
幾多人自己作都有A range

佢同烏龜可以做best fd

Block 拉

你係有料嘅係咪都會A架啦

樓主
首先 你覺得自己咁L叻 會高分既
就唔會讀asso啦
再者 你驚人地請槍
你自己唔識去請埋一份？
好啦當你無錢
你驚人地圍爐
你唔識一齊去圍爐嫁？

由此可推斷 樓主應該係無腦既「高分」低能+窮L 最慘仲要係無fd同佢圍爐既毒L

最後樓主唔洗攻擊我
我AL直上大學 已畢業
從來都無睇低asso人
只會睇唔起大是大非仲擔心自己個考試唔fair既自私L

姐姐 I love you

不公平係真
但你搞清楚個制度係校方建立
你屌其他學生做乜撚
屌學生可以改變制度咩
對準政權啦傻鳩

講得好中

啱 夾好晒 依家走嚟email我咪蝕撚晒
Gpa 4.0不是夢 又唔駛溫書

如果有考過openbook考試都知
你唔識既 比本書你都係唔識
Online exam比paper難好多
高低程度一定仲明顯分到

可以將exam轉做功課咪得
我哋都係咁
點解一定要考試

成日擔心人哋請槍自己洩底
請槍都要俾錢啦
讀得asso有幾多個有錢?
況且人哋請翻來一定熟你個syllubus?
與其擔心呢啲 不如做好自己好過啦

加油啦巴打

咁多垃圾廢柴仲關心自己AssHole成績 其實對班讀大學既社會精英（被告暴動）好唔公平

淨係諗自己利益
打到嚟喇

係咪得堆劇毒毒撚先會開口埋口話人mk

係
死mk

支持樓主

冇錯
有時啲In class openbook quiz
都唔係個個滿分啦
如果答題要elaborate既話
其實唔係個個都答到

不過唔係好明點解關心學業等於唔理香港狀況
日日出去發夢又要話你知咩 兼顧兩樣嘢都好辛苦好撚攰
無啦啦屌人自私真心on9
不過院校應該都唔會理架啦 好在我夾撚晒人

明白樓主想講咩，我都明，但其實好多科都唔係一試定生死，甚至好多科連考試都冇淨計coursework. 就算有考試，好多時professor比晒tips,咪一樣大家都高分. 或者要cheat,係exam hall一樣cheat到。

而且如果學校無啦啦改政策就話啫，而家係香港有事不得不改。

push

樓主
首先 你覺得自己咁L叻 會高分既
就唔會讀asso啦

Can’t agree more.
利申直入一大

冇話過你關心學業唔等於唔理香港

但你班垃圾要公平啊嗎

人地個班dse勝利者為左香港放棄自己大好前途

但你地班垃圾本身就冇前途但仲自撚私想走後門

係對班大學生唔公平啊

等於

點解咁多人屌樓主
咁事實係唔公平喎

利申：讀緊U

講到asso仔冇人俾人告暴動咁
大把asso仔俾人拉撚咗
係咪因為佢係asso仔你覺得冇前途你就要覺得搵佢地死先呀？on撚9
你有份出去都會有可能犧牲自己 只係好彩未拉到你
要講唔公平 大把嘢可以講 淨係香港教育制度都夠晒唔公平啦
咁多嘢唔公平唔代表唔可以爭取 屌乜？

咁其實paper都可以請槍嘅

agger
樓上成班藍絲咁
盲屌

如果你話做essay 都可以請窗 咁平時個d assignments 都得啦

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

Asso 仔

其實好多出嚟甚至比狗咬嘅都未/唔係/冇做過大學生，關係dse勝利者定失敗者咩事

你點個請槍

其實我覺得無乜所謂
讀書既目的一直都係為咗知識而唔係分數
有朋友一直靠出貓考試/free ride 去到最後自己都要跳船

利申 year 4 癲list

Asso仔 高分你都係走後門架啦
依家仲講呢啲 essay都可以搵人做架

一早上左岸啦
睇住你依啲小人之心既asso仔呢啲時勢仲計生計死真係得啖笑

樓主=on9 完

所以我咪屌鳩佢地依家仲講公平囉 你唔係以為我剩係想話佢地垃圾啊嗎

求學不是求分數啊阿仔 你學到既野係你自己既

屌 Exact7ly
原來asso啲人真係咁撚on9
咁既低能仔入到大學仲得了
祝佢身邊個個都請槍 等佢上唔番岸

要講公平既話 繼續講

本身asshole有得走後門入U

已經對DSE名正言順入U既人唔公平

支持

我就係覺得屌學校制度唔公平冇問題 但你屌佢地垃圾冇前途仲諗公唔公平而對犧牲咗前途嘅大學生唔公平呢點 好唔合理
一嚟有出去發夢嘅手足都有同我表達對此事不滿
我唔知樓主有冇出去 但你咁樣屌asso仔垃圾真係好過分 知唔知佢地仲有人喺poly入面
大家都係手足 可唔可以唔好一竹竿打沉一船人

呢個真

唔係曲嫁咩

係咁有料入左u九世啦 仲同我地啲asso仔爭
笑撚死

Asso仔就咪撚扮勁啦

樓主係咪讀撚壞個腦
一撚定係毒撚到仆街，唯一想係讀書成績度拎優越感既柒頭黎

我間u一早唔洗返學啦 既得利益者

人係自私既 了解你對於自己既學業前途有私心 我唔會100%認同你 但good luck 同埋你既口吻似係怪責 麻煩你諗清楚自己有無其他更好既說話方式

yr2 要升學點算？

建議樓豬抗議
罷考

無聊, 拉

拉

首先，你應該阻止朋友做槍手。第二，大專嘅教學模式本來就好睇自律，要出貓功課一樣可以請槍。
當然，你有權提出意見，但假定人地出貓嘅心態好有問題。
另外，如果你其他高分，當考試大家同分，你都係A，當係考試取消左姐。
最後，取消考試係因應近期社會事件嘅特殊做法，院校都係保障你地嘅安全同埋等你地可以如期完成課程。

呀蘇話知你識飛 咪又係呀蘇

係屎坑爭做第一名，cls

呢個時候仲諗呢啲野
Asso仔果然係唔同啲
正一垃圾

asso 狗翻去食屎啦屌

假定所有人都會請槍
話online exam一定難啲未必高分到
但又話請槍一定做得好高分好好
話轉essay 又話請槍
咁平時coursework寫essay都有可能請槍啦
你又幾時去平反取消用essay評分
支持轉晒面對面 齊齊出去索二噁英俾警甴拉

善用不推文回覆

唔記得利申 讀緊u
惱羞話人請槍mk 上面大大個hku email貼咗出嚟又縮入你老母個閪唔出聲啦
又話唔再覆 唔好嬲嬲豬又衝出嚟呀

我對所有覺得冒犯既asso學生道歉

我只係想屌果啲只係關心自己前途因不公平而受影響既asso學生

而且覺得原本大好前途卻被告暴動既大學生，覺得心痛

成績好？ 讀asso?

English version have?

屌你老味正宗魚蛋論表表者

有乜所謂
Sem 1 sem 2已經係分水嶺

好 請屌

關你閪事咩

本來都唔知
而家睇樓豬個post決定請定鳥
多謝樓主
同樓主爭三大offer
interview見

中文

人權大曬架啦

Hi 唔知住調景嶺既你讀到大學未呢

得閒就諗下點抗戰啦 DLLM 仲搞埋呢D 野

成班真係搞笑 靠你地以後統治香港真係玩完

戇撚鳩
係度嘈唔公平
呢個社會好多更重要既野係唔公平啦
又唔撚見你去嘈？
屌你老母都痴撚線

咁你未都搵人幫拖囉
無朋友呀？死毒撚

多謝提醒
我都請槍先

啱 政府咁多唔公平嘅政策 記得唔好嘈 全部食曬佢

收嗲啦asso狗

大學都未撚讀到就已經咁小人之心
升到上U咪又係比人排

open book test

Asso真係好多呢啲傻鳩 緊張成績緊張到傻撚左

樓豬講撚到平時做assignment都係請槍，咁仲有咩好講
如果係得正常exam先係公平，咁唔該你去考返dse啦
利申：曾經嘅asso仔

連登仔惡過共產黨

ASSO 有d科100%CA 冇exam 咁點計
有d人mid team出貓
free ride gp project
不嬲都有絶對公平

人人有書讀唔撚好既？
個個讀到書救到香港唔少架
香港就係有你呢D自私撚呀

邊夠你黎
唔同意你就係請槍Mk
想知你幾時幫100%CA嘅科平權下？
冇exam 一定有mk請槍做功課啦

唔夠分點上番degree

可以同你講圍爐實有
有人已經叫我一齊考
btw唔怕同人爭位上degree
個個滿分都係無視依次exam既姐

呢個時勢仲有人關心exam

係咁撚緊張成績既由細開始一早緊張啦
唔好等到asso先黎緊張嘛

謬誤，成績唔係重點，愈睇依個post愈多歪理
平時口講公平公義，到成為既得利益者果陣就
d口吻同d官一撚樣，家陣我有著數，你班友就唔好搞咁撚多野啦

唔做後門狗
retake dse最公平

我住屯門架on9

同埋我唔需要大學畢業

係讀書叻就唔會同Asso啦

平時班連登仔講到自己幾撚正義 社會幾年不公依家自己係既得利益者啦 我呢啲利益受損嘅出黎表達意見就比你地鬧 你地自己諗吓你地係咪同你地口中嘅極權政府一樣

國難當前仲講分數
睇你個款都走唔返後門架啦

牙貴

Asso上岸升半神科
垃圾樓主都係早抖吧啦

小學雞真係小學雞
讀撚到ASSO 都係小學雞思想
鬼唔知個個番到學親身考最公平咩
到時學生考試途中番學途中有咩意外學校未又係俾人屌
當要TAKE一樣野既時侯自然要放低一樣野嫁啦
有最comprehensive solution 邊個唔想 但無就要搵最suitable 嫁啦
你估學校好想DELAY 咩 所有野要re-arrangement
我自己都TAKE 緊 DEGREE 我都唔想 DELAY 某程度上我都係被唔公平個班 但俾盡你未1-2個SEM 唔通就可以影響哂你個OVERALL GPA?

BTW俾你入番大學都無撚用 咁既心態

係想公平既不如取消exam啦
個個講到依個sem大家一樣高分
好過比個有漏洞既solution
既然咁考都冇意思，想考人小聰明咁

讀唔到同唔讀係兩樣嘢黎喎 馬生

是但啦咪又係ASSO

我讀到唔讀姐

唔係喔 佢好似係話有asso界三大嘅人請緊槍 唔係asso三大嘅人幫人做槍手

不過space hkcc，仲有一個係咩

asshole 仔
有得你考咪算係咁

毒撚唔好比負評啦
係咪比我揭穿你要自己一個考考

冇lu
鬼記得d asso名

Asso升三大既人第一咩料子心照

第二 asso三大既人仲記唔記得呢科內容考高grade都成問題啦

吹撚到槍手 我仲以為係牛劍PHD

抗爭比考試重要 n 倍拉

大家拉呀

ching 又撚狗😂👍🏻

你利益受損少少就出嚟嘈生晒
話唔公平 請槍點點點
你有冇諗過依家俾人拉咗嗰啲人點？
入面有幾多讀緊asso？
你仲有得考online exam已經算好喇
唔好講升大學喇 你有冇諗過佢哋分分鐘連asso都完成唔到
佢哋有冇出嚟話唔公平？

樓主
我真係好質疑你係咪真係asso高分果一群人
明明樓上ching屌緊你咁L小事都係到嘈（無話唔畀你嘈 但唔expect你會係香港人打緊仗既時候係度嘈你asso個考試仔唔fair)
你就回人政府咁多唔公平既事記得唔好嘈
你理解能力係咪有問題

做乜鳩有條友個個cm都負皮

樓豬加油，
商科3.75，
並非甚麼好成績。
小弟CGE識一位商科人爆4，
按佢嘅說法，商科至少十數人爆4。
你嘅分數一點也稱不上好，
如果係癲list比咗你一個俯瞰人嘅高臺，
只係因為高臺嘅設高僅為3.7嘅gpa，
並非你嘅能力同智慧值得被稱讚。

如果樓豬你真係成績好，
何必在意一個學期距離無法拉開，
距離早已被拉開，
而你只是被拉開的一分子，
卻在遑論公平與否。
我從未聽過身邊爆4嘅人埋怨網上考試，
因為人地點都會係依個地方最頂尖的人士。

講咁多，都係希望樓豬你洗心革面，
改過自新，唔好過分偏執。

利申：同校某系最高cgpa嘅垃圾後門狗

係

算吧啦 我利益受損講出來就被你地屌

你地利益受損記得唔好搵政府講
被政府同警察打撚死你地就啱

你地有訴求
我就唔可以有訴求

成撚日講到自己幾撚正義 社會政府幾撚不公
到你地係既得利益者嘅時候咪又係一撚樣

人地要養家唔想罷工 你地又逼人地罷工
我想確保考試公正 就被你地人身攻擊
靠你地以後管治香港真係食得屎

你地分分鐘獨裁過共產黨啊

成班撚樣日日喺度道德綁架

人地啲叔叔阿伯要養家唔罷工就塞鐵逼人地
日撚日拎住個不割席不分化喺度打飛機掩飾自己嘅錯誤

唔認同你就老屈人藍絲港豬奶共
我日撚日做文宣寫政府啲仆街野 依家申下online考試唔公平因為有人請槍就被你地屌

以後唔撚做文宣sor

抵你讀Asso啦Asso仔

請善用不推文回覆

佢地係既得利益者嚟 梗係老屈你

出現了五毛

你係叻嘅 點考都可以高分

我依家exam全部cancel哂,評分變哂pass同Fail,個situation咪一鳩樣,有啲仲要靠scholarship去讀書靠Gpa去揀major但係我地咪又係咁讀,我地唔講出嚟係因為我地知道有啲野俾讀書更迫切更需要我地即時關注

「人地要養家唔想罷工 你地又逼人地罷工」
你講得出啲咁嘅野就知道我地嘅分別係邊啦,點解你讀緊Asso我讀緊U咪就係咁解

on9 人地要養家 你有咩負擔？ 人地唔想罷工你就拖人地落水陪你罷工 你都on9 拎我asso身分黎攻擊我啲point知唔知自己犯左cct邊隻謬誤啊

國難當頭 匹夫有責
你講埋個啲說話咪就係啲返工撚藍絲會講嘅野囉,
繼續用返你asso個思維諗野啦,好快出人頭地架啦

屌 你民意夠人地就會自願跟你罷工啦
人地唔跟你罷工係因為你比唔到保證同保障人地呀嘛
你可唔可以保證人地跟你罷工 個運動就一定成功？
你可唔可以保障人地跟你罷工唔會被公司報復性辭退？如果被辭退你有冇失業援助比人地？

大學生喎笑大人個口 咩準備都冇得把死人口鳩up逼人陪你罷工 淨係識日撚日拎住個大學生名銜打飛機

事實上真係唔公平既 不過冇計
校方都唔會采你

唔洗考試呀嘛 依家我搞到要考試咪屌我

咁佢搞網上考試一係就確保坐喺電腦面前果個係考生本人

同埋確保交上去嘅果份essay係佢本人做

唔係一定唔公平 個撚個請槍/圍爐

ASSO
成績好?
我睇緊啲乜撚野

正負皮數睇到連登有好多唔讀書嘅人，呢啲人咁樣靠請槍最後入到大學真係社會之禍。

asso呢個圈子入面成績好嘅人囉
咁都睇唔明
靠你呢啲人以後治理香港 香港真係玩撚完

連登不嬲同現實世界相反㗎啦

佢搞得online exam已經好鞋balance到公平呢樣野
如果有個可行既方法可以確保到考生本人既佢都做左
你諗到既 其實可以提供個方法出黎

你講得出「佢搞得online exam已經好鞋balance到公平呢樣野」同班藍絲講「政府咁做一定有佢嘅道理」有咩分別
delay學期囉 依家塞左兩個星期 咪delay兩個星期教學兩個星期考試 最多縮短個sem break兩個星期

唔好話入到大學
比呢班人統治香港分分鐘獨裁過共產黨

連登仔不嬲嚴重雙重標準自私自利 為左追求自己所謂嘅「理想」就要搞鳩埋香港其他持分者 成撚日以為香港非黃即藍咁

後門狗

我利益受損講出來就被你地屌

你利益受損記得唔好搵政府講
被政府同警察打撚死你就啱

你地有訴求
我就唔可以有訴求

成撚日講到自己幾撚正義 社會政府幾撚不公
到你地係既得利益者嘅時候咪又係一撚樣

人地要養家唔想罷工 你地又逼人地罷工
我想確保考試公正 就被你地人身攻擊
靠你地以後管治香港真係食得屎

你地分分鐘獨裁過共產黨啊

所以咪咁多自命清高幫人罷工，出到黎比人打又要屌人係港豬剩係掛著返工。一下就label人地藍屍，人地一定錯，自己一定啱。唔肯反省嘅總會有失勢嘅一日，到時慢慢怨到2046

我其實都覺得五大訴求好合理 我都好支持
但佢地唔知自己越來越失控 成撚日話黑警失控
佢地自己咪一樣 又唔好好反省下喎

佢地俾唔到保證人地如果跟佢罷工被人炒有咩失業保障或者援助，就強行逼人同佢地一齊罷工，同共產黨冇分別

人地阿伯意見唔合就放火燒人地 仲要話人地特技人，喺度笑人，成撚日話班藍絲拍曬手支持警察打示威者好冷血，佢地自己咪又係一撚樣

我抱怨online考試有比人出cheat嘅漏洞，唔代表我係港豬我冇做嘢我反對呢場運動，兩者根本冇關係可以並存。我屌online exam唔代表我冇為呢場運動出黎

連登仔繼續道德綁架 繼續屌囉 屌走班同路人就啱

真心, 你覺得open book exam真係咁易100分?

其實又真係兩係事，但看似有因果關係，因為抗爭->所以停SEM->所以轉Online Exam，所以佢地睇黎 你不滿exam安排就好似怪罪緊手足抗爭咁(雖然完全唔係)， 但其實係安排exam仲有好多因素同考慮係中間。
等同罷工與被罷工個推論，有200萬人上街遊行->會有200萬罷工抗爭->唔夠200萬係因為公司唔比->所以我要幫佢地罷工->去塞鐵
中間都有好多因素影響一個人罷工與否。
返工=藍屍=自私 呢個推論都一樣，其實個份簡化自己嘅論述而冇仔細嘅推論，係會影響個行為嘅正當性同被接納程度

有班人已經講明唔會溫書到時候請槍
到時候佢地唔洗努力就可以同我同分甚至高過我

我自己都有發夢 兩件事冇衝突㗎

算吧啦 啲連登仔不嬲冇腦又自大
成撚日唔符合佢地意見就一頂藍絲帽笠落黎

以後靠呢班人去管治香港真係食得屎

從呢個post真係睇到班連登仔幾撚on9

自己諗吓點解抗爭初期咁多老師、社工，議員，叔叔姨姨支持我地 依家行行下得返我地黑衣人自己

全部係你地逼走嘅

我只能夠講你係場運動既犧牲品
旅遊業飲食業係成場運動最受影響既行業
一樣有黃有藍
隨時玩下手要執笠失業
你支持場運動既 就唯有接受同啞忍
否則你要轉藍絲反對場運動 我個人會理解 但其他覺得自己或手足risk緊條命去抗爭既一定屌你老母咁解

講真如果online exam確保唔到係本人既話真係好反智
同埋點可以避免成班人cheating

做人要有良之

呢個世界係唔公平架啦

請槍算條毛

開個post出黎搏比人插？asso仔果然不得了

首先 支持場運動唔代表要支持埋部分手足嘅手法 我支持運動但我唔支持用火去燒一個相反意見嘅老人 你提出反對佢地就話你搞分化係鬼 但從來唔會接受相反嘅意見 同佢地口中嘅極權政府一樣

同埋佢地risk緊條命去抗爭，冷靜啲諗下佢地做緊嘅野係咪實際，定只係玩悲情浪漫憑一身熱血去白白送頭仲要流失民意 戰略失敗點解唔可以承認 次次抗爭就一定方向啱嘅

咪係囉 咁撚多漏洞 我提出黎佢地就屌

係囉 呢個社會係唔公平㗎啦
按照你嘅思維 政府、中資、法院、警察係玩撚曬 唔公平架啦
你咪撚爭取囉

on9冇腦連登仔

功課同考試兩樣性質黎 你唔好特登混淆
考試本身唔Expect有人去交流同請外援
依家好多人就係諗住破壞規矩
所以對守規矩嘅學生唔公平

咁嘅思維你都上到岸

你咪繼續人身攻擊囉 我利益受損講出來就被你地屌

你地利益受損記得唔好搵政府講
被政府同警察打撚死你地就啱

你地有訴求
我就唔可以有訴求

成撚日講到自己幾撚正義 社會政府幾撚不公
到你地係既得利益者嘅時候咪又係一撚樣

人地要養家唔想罷工 你地又逼人地罷工
我想確保考試公正 就被你地人身攻擊
靠你地以後管治香港真係食得屎

你地分分鐘獨裁過共產黨啊

你呢啲明顯係私人利益wo依家唔洗係考即刻比係升返上三大好唔好呀asso仔
利申：KongU人

人哋請槍，你都可以請，有何不公？

咁你利益受損就可以去爭取
我利益受損就要唔出聲收埋唔可以去爭取

邊個自私啲啊kongu仔 玩雙重標準玩到咁勁

咁人地警察打你 你都可以打返警察

點解唔去打警察要扮可憐搏國際同情？

有何不公？

警察打我 唔洗坐監
我打佢要坐監
不公 答到未？

你on9

宜家揸著支ar15逼你讀嘅

自由市場大把學校任你揀，個政府有得你揀咩

咁唔gur嘅攞幾球野don入u吖嘛

你可以爭取
但你有無諗過得你一個咁諗
你同啲藍絲有咩分別

學你樓上班手足 係咁唔公平架啦
忍囉被警察打囉
社會係咁唔公平架啦

你同班支那人講唔滿意香港政府同中國政府咪移民囉唔好留喺香港有咩分別 笑死人 越講越錯

啱啊 以你地child登仔嘅思維呢個社會非黃即藍架啦

同埋你地係剝奪緊其他人嘅權利

人地唔想罷工 你逼人地同你罷工 本身已經限制緊人地嘅自由

人地阿伯同你意見不合鬧你 你就放火燒人地 你地本身同班黑警就冇分別

hkcc嘅lecturer話你地暴徒 你地就圍人地幾個鐘唔比人走 根本就成堆無賴 成日話言論自由 有人講嘢唔啱你地意見就搞鳩人地 你話警犬就得 人地話你暴徒就唔得

自己諗啦連登仔

政治野同你啲雞毛蒜皮wfc撈埋一齊

好撚野

大是大非面前仲攬撚住啲濕鳩gpa 都唔知你係唔係三毛嚟

其實而家討論重點係asso定online exam

係囉係囉 社會本身都係玩唔公平 你咪唔好去爭取囉

成撚日拎大學喺度打飛機 so？

佢地係咁㗎啦 成撚日話追求自由 民主 講到好撚高道德

實際上就係剝奪緊其他人嘅權利

人地叔叔伯伯要養家唔想罷工 佢地就塞鐵逼人地同你罷工 本身已經限制緊人地嘅選擇自由

人地阿伯同你意見不合鬧你 你就放火燒人地 你地本身同班黑警就冇分別

hkcc嘅lecturer話你地暴徒 你地就圍人地幾個鐘唔比人走

根本就成堆無賴 成日話言論自由 有人講嘢唔啱你地意見就搞鳩人地 你話警犬就得 人地話你暴徒就唔得

自己諗啦連登仔

巴打
升學既野自私啲都明
唔好計較咁多
大難當前

自我中心死毒撚病發現場

本身講online exam
班撚樣冇腦連登仔就係咁用asso黎攻擊我啲論點

所以話抗爭靠呢班連登仔=香港食得屎

我屌online exam嘅弊端唔等於我冇去抗爭

呢班撚樣就係咁人身攻擊我

成日話公平民主自由 佢地依家一樣都做唔到

仲話政府專制喎 笑撚大我個口 佢地自己咪一撚樣

溝通唔到，我完全冇叫過你忍受不公平嘅事件
我係你就快D請槍，一陣考差咗賴人哋請槍，唔係反省自己實力唔夠

係囉 你被政府統治 被支那人搶學位搶工作機會都係你自己實力唔夠

我大力支持香港開放新移民名額由每日150個增加到1500個啊 同埋支持政府直接開放大陸人直接可以黎香港讀書做嘢

係你地實力唔夠唔夠人爭咋

其實online exam係真係有問題
利申 三大

你開連登仔地圖炮又真係唔可以怪人話你asso 仔喎, 好,我而家就針對你本人講, 你係覺得自己有料既咪quit asso 去玩DSE 囉, 又慳學費, 又慳多年時間又對你呢種成績好既學生公平,快快去馬, 唔好係度又怨連登仔自己又上連登咁ON9

你都on撚鳩 有唔公平嘅事你唔係去提出而係跟住去請槍

啱啊 政府搞禁蒙面法你唔係去反對而係扮病戴口罩

連登仔真係特別冇腦

我不嬲都係提出呢個問題
佢地就係咁以asso呢個身分攻擊我
真係on撚9

宜家係講緊你有得揀，你可以揀公平制度既dse玩，但你偏偏揀個本身唔公平既asso玩，然後就話唔公平我地有得揀公平既社會政治制度咩？冇得揀咪要爭取囉。有得揀但揀左個唔公平制度既人其實冇資格去埋怨唔公平，要接受呢個制度既玩法

啱啊 同啲支那人話香港係中國嘅一部分 你唔滿意香港唔滿意中國咪移民走囉一樣連登仔邏輯真係夠混亂夠曬雙重標準

靠你地去光復香港真係笑大人個口

咪同支那人一樣囉 香港係中國嘅一部分 你唔滿意香港政府唔滿意中國咪移民囉

你都on撚鳩 關asso咩事 成撚日喺度刺稻草人 就算我係讀u 我見到u用online exam我都會覺得有請槍嘅可能性 對守規矩嘅考生唔公平
大學生思維真係勁

唔滿意香港同中國制度咪移民囉 同樣大把歐美國家嘅制度俾你慢慢揀

我同意係唔公平 所以唔會咁傻仔認真讀書

依家歐美都有你鍾意嘅制度俾你揀啊 你揀左香港呢個唔公平嘅地方其實冇資格去埋怨唔公平，要接受呢個地方嘅玩法

學你思維

好, 既然你咁講, 咁你咪用連登仔方式去表達自己不滿囉, send email 唔得咪去校長室抗議囉, 係度發細路脾氣咁小學雞做乜

BTW 講多次唔好係度又怨連登仔自己又上連登咁ON9, 話左唔覆就咪撚覆啦ON9仔

open book 可以請槍，靠咁樣入大學真係社會之禍

你先唔好轉移視線住。你報得asso就預左要承受大量不公平因素，freerider，tutor偏見，R source問題。你係要公平就報dse啦。冇話你唔比去投訴，只係就算最後結果係咁，你都冇資格去埋怨。

成班撚樣駁唔到牙？
垃圾連登仔 on9到死

同你講online exam嘅弊端就拉到去asso黎攻擊我
依家讀u就冇online exam咩

靠你地以後去統治香港真係不了 我寧願照舊比特區政府管治

我係邊到出世有得揀架？

asshole不嬲學店嚟，揀得都知係畀錢買個機會

你係客人其他人唔係

op見字no offer

下我冇發小學雞脾氣喎 我討論緊online exam嘅弊端 會有人請槍 對守規矩嘅考生唔公平 而呢個現象唔係asso先有 而係大學都會存在

係有班冇腦連登仔喺度盲目攻擊我

咪樓上攻擊我嘅果班人囉 好撚明顯佢地個個請槍

大學生年年一車車咁啤出嚟啦

多一個唔多少一個唔少

發覺樓主成日都叫人唔好稻草人，結果自己先係最稻草人

宜家唔係多一個唔多啦
仲要正正就係宜家廢物都入到大學，更加要嚴謹啲

垃圾高分低能，大是大非時期仲諗住濕鳩學分

啱啊 你揀得喺香港住就預左要承受大量不公平因素，官商勾結，樓價偏高、支那人搶資源問題。你係要公平就移民。冇話你唔比去移民，只係就算最後結果係咁係咁，你都冇資格去埋怨

神科搵食科毫無影響

係啲廢科多咗人啫

依家係你爭取權利嘅同時剝奪剝奪緊人地嘅權利啊
你罷工又逼人地罷工，影響人地選擇權利
你火燒唔同意見嘅伯伯，影響人地嘅言論自由
我提出online考試制度唔公平就被你攻擊，影響我升學權利

你自己諗吓你地係咪最獨裁嘅人

樓主選擇性失明

你喺度屌老母係改變唔到個制度架

唔好再稻草人我，屌你，我有得揀邊到出世？

咪覆撚左你囉自己失明話人

諗好點駁未啊
我話啊 人地藍絲舖頭話你暴徒就燒打爛人地舖頭
hkcc個lecturer話你地暴徒又非法禁固人地幾個鐘
阿伯鬧你地又放火燒人

你地唔撚係暴徒係咩啊

一啲都唔濕鳩，宜家講緊係廢柴都入學，影響香港將來。

移民囉咁唔gur
dse、asso同香港其他制度咪又係你我一出世就一齊面對緊嘅野

你自己雙重標準 又話我稻草人 邊撚到稻草人啊？睇過？你連稻草人嘅定義都未必識啊

香港人無得普選你有無爭取過? 議員比人DQ 你有無爭取過? 如果你覺得喱d野唔關你事，咁你點解覺得其他人要幫你爭取你升學權利?

姐係駁唔撚到我啦 駁唔到就唔該縮返入老母個臭閪到唔好衝出黎柒

其實呢D垃圾post沉撚左佢算啦

你點知我冇爭取過啊？
我指出online exam係一個唔公平嘅制度
就代表我冇為呢場運動出心出力？
on9典型腦殘連登仔思維

因為你地駁唔撚到呀嘛 咪選擇性失明

係囉香港人真係太廢柴 應該由祖國高考精英全面進場讀香港啲大學 費時影響香港將來

wfc

唔好睇到大學生天之驕子咁啦 一個有degree嘅廢柴唔會變到冇咁廢架

onlie exam 係好易出cheat
咁撚唔公平上面班友都可以撐

驚你咪請槍囉，btw 如果你真係咁勁，mid term 應該已經吊打咗佢哋

無能狂怒

如果係written你有source都要溫同背喇
但online可以請槍或者直接抄隔離同學

請槍其實咪等於逃避制度嘅不公平..
同政府一出禁蒙面法 啲人就話扮病戴口罩一樣
係嘅 我midterm係屌打左佢地

算啦 佢地連登仔嘅思維...

因為佢地咪係既得利益者

好簡單 因為你online exam好易出cheat請槍 考果個人可以唔係考生本人 所以唔公平

依個世界不嬲係人脈好就玩哂架啦
我比你今次100分

但人地識個乜乜主席比份工佢做都玩哂

事實

駁唔到就走啦屌 屌你都曬氣
成撚日asso asso
大學如果考online exam咪一樣有呢個問題

咁你加油, 最緊要唔好影響其他人既權利

可能係樓主一開始用字比較aggressive
個個都針對asso呢樣野黎講
不過如果講online exam係更唔公平其實有乜好爭論

真係班child登仔雙重標準姐

佢地覺得社會唔公平就可以出聲
我覺得考試唔公平就叫我收聲鬧我asso仔

其實asso就算即場考，都一直有人有方法請槍，要請槍嘅人點都會請，但我唔係到請點請啦

同埋本身勁嗰啲點會比人抄答案呀，得堆廢柴坐埋一齊大家互相抄，你睇吓堆assignment 就知

咪係囉 我都唔知有咩好argue 唔公平係事實
成班child登仔冇撚腦

btw已屌走我呢個同路人

多謝

但你一個根本唔care咩成績咩hon 都可以喺社會度呼風喚雨嘅權貴子弟，連窮學生出盡全力想要爭取嘅小小榮譽都要使橫手搶撚埋陰唔陰公啲吖

問題係online exam令出cheat成本大幅下降 坐喺電腦面前考試果個可以唔係考生本人 同埋被人捉到嘅機率大概下降 自然多左人會嘗試咁做 對本身守規矩嘅考生唔公平
同埋唔好用asso黎攻擊我 如果大學用online exam嘅制度同樣都會出現呢啲問題

你都on9-‘- 咁實有assignment 架啵

樓主畢左業就會知道gpa係人生裡面只不過係一粒塵🐽🐽🐽

你up乜...
依家係話如果用online exam 咁坐喺電腦面前考果個可以唔係考生本人 咁對守規矩嘅考生唔公平

總之大家自己諗啦 我所有嘅理據喺曬上面 你地可以自己慢慢睇有冇道理 呢層樓之後我唔會再覆

覺得利益受損嘅考生就一齊爭取權益 Send email比各大專院校

1. 我提出online exam呢個制度係唔公平，係會有人請槍 坐喺電腦面前考果個有機會唔係考生本人 對守規矩嘅其他考生唔公平

2. 呢個問題唔係因為我asso所以提出黎 就算大學採用online exam嘅制度都同樣會出現呢個問題

3. 我提出呢個顧慮唔代表我冇為抗爭出一分力，我又發夢又兼顧學業你地又知？兩者係可以同時存在，我唔認為有衝突

呢個post真係比我睇穿大部分連登仔係on9兼冇腦 終於明點解連登會被人話係child登

支持online 考

小弟為現職工程狗一名
2003年HKU SPACE Life science 爆4，其中一位teammate 為現任SPACE講師
想請槍者請留TG

人地話做多份essay當考試
你答人都係唔公平 都可以請槍
咁成個sem實會有essay架啦 on9
就算唔係網上考試
去現場考都可以出到貓架啦 你點知？要出實出到架 出貓方法有咁多
擔心人出貓根本多餘
樣樣野都有唔公平嘅地方 係睇你點睇架啫
不過好似你咁心機嘅人真係第一次見
咁擔心請槍 倒不如做好自己啦

香港人真係好鍾意魚蛋論
一齊高分唔撚得嘅
定係你怕自己太低分喳
到時個個都高過你

有冇諗過有班人都想讀好書 但被困Poly 咁樣又對佢哋公唔公平

你喺屋企咩都唔做都可以得到成果嗰陣 有冇諗過出面冒住生命危險抗爭嘅手足 咁樣公平咩

本身就唔應該比asso仔上番u啦

廢柴理應係冇資格讀大學，無理由咁樣混水摸魚益咗班友。

其實考試你咪由得人地高分，你地都入左ASSO，比你考個排名高D有咩用?排名高D先有得讀TOP UP DEGREE?算把啦!

請槍點撚樣實力就係實力呀

咁多人傷亡，理撚得我喺咪爛grade
唔公平、低分咗呢啲小事，最梗要有時間支援抗爭

讀過書未，mid term計好少分，同埋好多人出貓，所以final咁重要。

共狗？

你咪就係要先爭取返上面個D野先有得你改變網上考試既問題囉聰聰子!
你無民主你點同人爭取個考試MODE?
乖乖去抗爭啦，俾你上網OPEN BOOK多左時間去做應該做既事啊!

但入大學係靠gpa, 咁樣嘅話，容乜易比啲垃圾拉分入到大學

又一件垃圾想靠請槍拉分入大學

點解你無朋友同你圍爐既

你asshole制度本身都對我哋dse唔公平啦

如果你勁 人地最多咪高一個sem gpa
下個sem都打回原形啦
Gpa又唔係得final 計分

而家仲緊張咩分咩分你大把同學俾人拉撚咗 佢地點啊

後門狗 人地辛苦咗6 年 你辛苦2 個sem 就入到U 叫公平咩

講咁多，點解你唔請槍?

自問都係又懶又廢既人
兩年asso生活都唔知有冇返夠100日學
但考試都係科科A
最後入埋U

你做唔到就應該反問下點解自己咁無能
你能力不及
就算俾你7日返足24小時
你都唔會入到U

咪益撚左你
朋友淨係coursework 計gpa咪仲大鑊，試都無得考

咁其實係咪網上考都好都可以集團式出貓嘅，重點係在於份考試卷嘅試題點樣可以出到即使大家喺屋企開卷考試，都考到大家嘅實力。

Take home exam 唔係第一日嘅事

你能力低，唔識人就唔好乜野道德啦

咁似啲高官/有錢佬口吻

邊有講過，明顯想講學校處理不當 又想屈人係藍/港豬

無得兩邊一齊關注? 有抗爭，就無考試。有考試就無抗爭? 咩邏輯

你可唔可以證明到佢地請槍先，正常考試都可以有人出貓，係咪唔使考試啊。

樓主應該寘係平衡時空撚
我話撚得知佢點考 是鳩但考完就算

唔使屌我咩mk仔啦
衰衰地都叫三大應該你mk過我

樓主攞犯規黎話唔公平
使撚佢講咩
啊邊個虧空公款，對其他安份守己職員唔公平
啊邊個超市偷嘢，對其他有俾錢嘅顧客唔公平
講黎都嘥鳩氣

啱啊咁有咩好嘈呢，其實我覺得你爭取得啱咖喎，但問題係人地跟本就係局外人黎屌兩句跟著你就死咬唔放，咁你開個post就係為左同人嘈？睇住你咁認真嘈足幾十頁你話成件事小唔小學雞先，佢一句asso仔你一句連登仔，嘈贏有獎攞？ 真係嬲既咪回佢一句dllm 咪算囉。其實係度嘈你既人跟本唔care online 唔 online ,係見你嘈足幾十頁忍唔住嘈埋一份

一睇就估到樓主係asso係無朋友死毒撚唔肯share materials既自私撚
咁你咪下個sem先retake番呢科囉 一定公平同有現場考試架

等死啦樓主

你地轉左做assg

請槍手仲勁啊仲易

個市場識調節架啦

廢柴冇資格入大學玩多四年

rip
btw asso就算升到u，畢業出黎都冇人請架啦
早d出社會學返門手藝好過

香港死咗讀乜柒都冇用

你問題嘅前設係：GPA is拉curve
但你知唔知 GPA 依家間間都係standard Refences
所以Exam先會online

你知唔知拉curve遊戲係得HKDSE呢個垃圾制度

唔關事
原本唔應該exam高分既人
因爲cheat既方法易左所以有機會高分
事實上點都分薄左走後門既機率even影響好細微

不過重點係依個post真係睇到藍絲本性
當有人想爭取一個盡量公平公正既制度
靠違規得益既人就瘋狂打壓

自己係既得利益者就聲大夾惡，仲要再屈你係港豬/藍，仲好意思屌藍絲/奶共狗，根本連登仔只係唔同咗立場嘅藍絲/奶共狗，仲有住中國人嘅本性，流住中國人嘅血

agger

最仆街係戾橫折曲咁去狡辯
1.讀asso無資格講野
2.仲關心gpa係港豬
3.無人脈係自己柒
4.個世界大把野唔公平架啦
睇完個post見到d觀點真係大開眼界
講撚到爭取公平係錯咁
完全係藍絲屌鳩你阻住佢搵食d觀點黎
第日比班友得勢都係打壓返被剝削既一群

個人認為，國難當前為左方便學生可以直接取消exam
一齊無分同一齊高分，兩樣野都係一撚樣無參考價值
但至少保障返d守規矩既人

而家佢地轉曬左assg
仲易請槍
樓主等收皮

點樣兩邊一齊做呀有test個陣我連書都溫唔落呀我個人就覺得件事本質上無問題，最主要係睇心態有無問題姐

你咪就係要先爭取中國民主開放先有得你改變上面個D野囉柒頭
中國無民主你仲講乜春五大訴求?

"呢個世界係唔公平架啦

請槍算條毛"

走出黎抗爭但同時有依種思維真係精神分裂

無㗎啦 今年唔好彩

Online quiz不嬲都係咁㗎啦
但正常唔會得一個assessment㗎嘛
咪喺其他方面比較囉
同埋事實上懶/hea嘅人係唔會嘥時間請槍

小氣到一個點

Asso都要請槍 唔方高分啦
請咩人先 三大都唔包一定高分

你係咪痴撚線?
點得你個LOGIC係爭取中國民主?
我屌你個老母你要改個考試MODE唔通你唔係要改變個教育局同你間大學?邊個有權做呢D野唔係撚係政府?

屌你個老味你提個D香港唔公平問題唔係攪撚掂香港政府?考試唔公平唔撚關香港政府事?

叫你覺得考試唔公平就去攪撚掂有權個班唔撚岩?你鍾意既去攪學校班職員都得架。

考試唔係競爭黎無所謂公唔公平，你D死讀書撚幾時先醒?下下用精英你死我亡既思維點會講公平民主?用下個腦啦人地高分左你會唔會低分左啊?公平!咁你第日出到社會又會話各種福利補貼又唔公平架啦，然後人地抗爭示威你咪又係D藍絲廢佬咁"自己細時唔努力讀書，大左又唔努力搵錢，而家就黎攪攪陣阻左我賺大錢，唔死無撚用"!

改一個sem 嘅某一科考試使唔使打攪到教育局同大學校長啊，呢啲系主任甚至授課老師已經話得晒事啦，但香港可唔可以民主你夠膽話同習總、政治局唔關事咩

拿學校既野我唔知，我覺得上網考試人人條件都係一樣明明係好撚公平，有D撚自以為自己讀書叻/讀左好撚耐就要高分，其他人讀得少唔撚讀就要人地低分，我唔知咩心態，有D人唔讀都高分有D人讀撚左都好低分個D又點?呢D已經唔係公平問題，純係心有不甘。

個制度本身門檻高你就話唔公平，大家都可以高分本來其實係幾好既一件事，我都唔知點解D人可以咁厚面皮覺得同爭取民主有得比。

至於香港民主就一定關大陸事，但就唔係要大陸有民主香港先有既。

多謝你理解我。

老老豆豆樓主比人屌唔係因為asshole仔on9 exam乜乜柒柒，而係佢開口埋口就屌你老母

好聲好氣覆人都屌唔落口啦吖嘛

btw你哋上連登上到咁認真都唔知jm9

唉!!呢半年個人好緊張無法做到上連登勿認真啊!

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

我都讀過ASso,明白你對成續有幾汁着
但而加出面真係好亂，越搞越大，隨時停課，學校都好難安排
人地語氣確實唔好，但係你一開波就人身攻擊，話人死mk，又真係你問題

我覺得佢似係asso壓力大到爆煲 結果周圍屌人發泄

我QUOTE返你上面
"你咪就係要先爭取返上面個D野先有得你改變網上考試既問題囉聰聰子!
你無民主你點同人爭取個考試MODE?
乖乖去抗爭啦，俾你上網OPEN BOOK多左時間去做應該做既事啊!"

改過D字眼你就睇唔撚明,屌鳩我LOGIC有問題
下面D廢話唔撚洗睇,曲要同你畫出腸真係講黎都晒鳩氣

其實可以通知CC要求佢考慮改比重。nds咁樣做成功過。
online exam 變20%
midterm變50%

請槍都咁易100分？

請槍可以好易令一個本身低分嘅人拎一個本來唔屬於佢嘅分數。

要出貓，現場考都有得出啦。

理得人考幾多分

一黎，都係幾科，咪由佢咯
再講，我都唔擔心會有人請槍會高分過我，如果係真既，即係我仲未識

即係你唔要甜醬所以唔比人要甜醬？

唔係，係因為偷甜醬係唔啱，所以我唔偷甜醬。

香港就係咁
我唔要大家都有得食魚蛋，我係要你比我少一粒魚蛋！
樓主幾高分都無用，咁既心態正一自私撚，出到社會都無撚用，你係勁既人生自然會成功過人，洗撚要靠踏低對方黎顯得自己勁，係廢既亦唔會單憑一，兩次考試高分人生就會成功。

老實講你地差距真係唔會大到 應該要去計較嘅程度

呢個時勢仲係到諗呢D野....

問題係asso上degree到
因為魚蛋有限，樓主想食多串
依家個個偷雞拮多兩粒
搞到樓主最後食少左
但明明樓主先係肯明碼實價買果個

俾死差佬臭警狗圍緊個間

明白樓主感受，畢竟我都讀過HD。
不過我想講如果人地真係廢過你既 最後個GPA都一樣高過人地
點都唔會科科都Online exam啩 實有啲係做Asm既。

有科佢今日send左email黎話final係仲planning，但考試日子同時間就照舊
究竟咁樣大唔大機會要照考
呢排成日都出去發夢學業基本上由11月開始就冇掂過，online learning都唔知睇唔睇好，final又唔知溫唔溫好，要交啲assignment又唔識做喎
好憎學校拖咁耐都唔講個結論 考定唔考都係一句啫

你請槍有140分，hea人請槍100分
打和
公平啦
夠鐘返去溫書做paper啦

樓主咩思想 高分果班一定係資優？
咪叫有班人不會高分得去邊？ 如果係就唔會大家同讀asso啦
同埋想講你知 我有舊同學考試都ok，但佢啲功課係請槍
唔係話低分至做依啲嘢 好心你咪鬼咁小人之心

hku又點 味又係同人嘈
聰明人出手 笨人出口
Asso仔又點 我都係

改過D字就得既話，咁中共成日一堆名字放埋一齊無人明既問題就唔存在啦ON9仔，你出得呢個理論又覺得完全WORK就唔好講LOGIC啦，我初年拜李天命-D書，後拜讀羅素，你唔好同我講LOGIC，返去讀書啦ASSO仔!

Asso仔自卑少陣啦

輸打贏要
發埋啲小朋友爛渣
你哋點點點呀 咁我咪唔做文宣囉
成熟啲啦成年人嚟㗎啦
唔好好似小朋友咁得唔得呀

讀咩都冇用，搬字過紙你就叻
個腦塞撚晒啦你，都仲未撚明我係到講乜
我緊係知唔work，但你又真係唔撚明咩係曲

你自己話要先爭取到香港民主，先可以改變到考試模式
我咪學返你，要先爭取到中國民主，先改變到香港
解埋比你聽啦屌，仲係到同我講work唔work

ASSO仔我諗你連表達能力都有問題，你自己講唔work就得啦，D流行曲個D留返你自己睇。

上連登唔撚明咩係曲線你不如上返香討啦柒頭
現實你都係比人笑緊又唔撚明果d認真撚黎

建議未block嘅好block
呢堆校園台傻鳩會好影響你睇po

五p字唔撚係唔block呀

好能有型

同意

抵撚你死啦 讀asso讀到你成個人咁撚廢
讀到個腦跌埋

樓主擺明係冇fd毒撚

現實我係一個就快阿叔既人，唔洗同你D ON9自己講完自己笑既柒頭傾計，以為自己知咩叫曲線就可以打飛機，個問題係你個曲線咩你自己都講唔撚WORK，曲?咁邊撚度曲啊屌你老母?

你連講一句說話個語意都唔通學人玩曲線?抵你食負評，出黎現實世界敢見我先啦屌你老母!

阿叔個腦唔係好撚掂
你自己識講唔需要先爭取中國民主再爭取香港民主
我同用同一個logic答你
要改變上網考試，夠多人同學校反應就得，唔需要先爭取香港民主
上面亦有人reply你依d校內政策唔洗去到教育局之類既層面
不過你唔明我果句中國民主既用意真係算鳩數
學人講logic，覺得自己就快變廢老好撚自豪咁真係笑撚大人個口

屌你老母你條垃圾係勁 就唔使讀asso 啦
檢討下啦垃圾廢人ass hole仔

我嗰間仲要返去考
不知幾想轉 online exam 唔想返去吸 dioxin

樓主開po 係想講下online exam 嘅弊處啫 大家唔駛下下話樓主係asso仔咁掛

我個人嚟講覺得樓主講嘅野係有佢嘅道理 但係好似樓上啲人咁講 堅勁嘅咪讓人一個sem囉 到最後請槍嗰啲咪又係會讀唔掂

利申都覺得online exam係有問題 但都會靠自己實力考

所以咪話你ASSO仔表達能力好撚低囉，曲線。
中國民主VS香港有民主，無上下關係
你個考試政策VS政府權力，有上下關係

完啦好嗎ASSO仔?

中國同香港冇上下關係？
你不如等獨立左先講啦柒頭
係獨裁國家範圍內講民主
反而依家d U有權決定點計gpa，根本有d科有exam有d科冇，我真係想你講解下關政府咩事

我果邊直頭取消左淨計assignment.
正

喂你唔好突然又知自己柒邊度啦，講返你個曲線先啊屌你老母，一早知你個撚樣玩曲線都唔熟書啦仆街，阿叔我星光網年代同人屌，一睇就你知做乜撚啦，個流行曲衰左你認撚左佢先啦屌你:

改人句子主要名詞再回彈俾原主<呢隻句式係你咁玩法架咩?
唔係本來要突顯人地個句係無意義既玩法?幾時變左用黎突顯人地句野本身就係錯?

再講本來如果你覺得我句野根本唔撚駛去到要政府民主都攪得掂既，你唔係應該話串我牛刀殺雞?你而家串我無政府同學校個考試MODE無LOGIC關係喎!你覺得你咁樣係講得通?

ASSO仔，你既表達能力咁樣，我再同你講落去我就快"對穿腸"啦!

asso勤唔勤力都實過3.幾
考試又有TIPS 差唔多同你講埋條題目
可以差得幾遠
最多咪全部人拉過一個sem既gpa
益埋你啦

屌,食屎啦你,國難當前仲考試,睇吓個社會先講野

我睇你大概冇讀過大學？正常大學生都知大學考試唔係政府決定嘅事啦，你話大學考試要政府民主呢個前提都錯啦，仲學人講logic，咪以為撻兩個哲學家個名就個個怕晒你得㗎，不如你解釋下羅素對本體論論證嘅批評？成日因人廢言叫人asso仔叫識邏輯？知唔知香港最識邏輯嘅人之一貝剛毅都係教緊hkcc咋，全港大學教critical thinking都係用貝sir啲教材，笑人asso仔之前唔該你收收皮先啦

十卜樓主 有乜理由比班垃圾freerider係屋企chok到同真係勁/努力嘅一樣分數 咩國難當前都係咁話

正常大學係啊嘛，香港而家D大學係咩料啊屌你?
你係上面個條友咩我屌佢係撻鳩佢邏輯哲學人物係話佢聽唔係得佢一條ASSO仔識LOGIC，你FOCUS返佢個LOGIC咪無事囉，除非你同佢係同一個人換個名/ACC，或者你真係ASSO既我就同你SAY SORRY唔想踩低ASSO。

但係中國有民主都唔等於香港有民主唔係常識黎咩?倒轉講香港脫離中國後，係唔係又要等中國有民主先可以香港有民主?

以上問題就係條ON9玩曲線既地方，然後到我個PART啊，香港政府係唔係有絕對權操控大學?事實上梁振英玩弄校董甚至校長副校長任命都得，你仲覺得學校既行政唔撚需要香港既民主?短期之內你甚至圍鳩D教授都可能改到考試MODE啊，但佢講到ONLINE考咁撚十惡不郝，唔係諗住淨係改一次咁大把下話?咁真係好公義喎，自己考既時候就嘈下D學校職員，往後點考就關人。

成績好就唔會ASSO喇
只係垃圾崗入面冇咁臭
唔係唔臭

我已經比錢請定人幫我考試
等拎full mark